{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011886",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 대구대실역점"
    },
    "text": "パリバゲット大邱デシル駅店はネイバースマート注文で簡単に注文できるところです。 営業時間は毎日07:00~24:00で、様々なメニューを提供しています。 アイス青蜜柑ティーは3,700ウォン、カプチーノは3,000ウォン、紫色サツマイモラテHOTは4,000ウォン、カフェラッテHOTは3,000ウォン、バニララテHOTは3,500ウォン、ハーブティーは2,000ウォン、グリーンラテは3,500ウォン、ミルクティーラテは3,500ウォン、チョコラテは3,000ウォン、アイスティーは2,500ウォン、ジュースタルバは2,500ウォン、生フルーツジュースは4,500ウォン、黒糖ミルクアイスフロストは3,900ウォン、小豆ビンスは6,500ウォン、いちごビンスは6,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット大邱デシル駅店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パリバゲット大邱デシル駅店の営業時間は毎日07:00~24:00です。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット大邱デシル駅店で提供しているメニューはありますか？",
            "answer": "パリバゲット大邱デシル駅店では様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アイス青蜜柑ティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイス青蜜柑ティーの値段は3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紫色サツマイモラテHOTの値段はいくらですか？",
            "answer": "紫色サツマイモラテHOTの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテHOTの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテHOTの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテHOTの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテHOTの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーブティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハーブティーの値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリーンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "グリーンラテの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーラテの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスティーの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジュースタルバの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジュースタルバの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生フルーツジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "生フルーツジュースの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖ミルクアイスフロストの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖ミルクアイスフロストの値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆ビンスの値段はいくらですか？",
            "answer": "小豆ビンスの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごビンスの値段はいくらですか？",
            "answer": "いちごビンスの値段は6,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 545
    }
}